有冇人收到風,公務員同銀行下星期取消在家工作,回復正常辦公時間

朋友公務員, 上司暗示下星期返公, 唔知真假
銀行朋友都有類似傳言, 未經證實

等多2日咪知

私人公司都返哂咁瀉

我renew passport都話下星期一可以去入境處拎

行山丫嘛你老母
陀衰家就係叫呢d

diu them

一星期返一日算唔算返

又夠鐘可以番去咳下

屌，行山銀行正仆街

又有人話外資公司鬼佬開始走既

習：開工未
鄭：開
（設計對白）

倒返轉啦

刁：支那企業開工！
淋：係！收到！
（設計對白）

社區爆發先返番工，可以丫

社區未爆發： 唔好返工
社區爆發：係時候返工

而家先係社區爆發高危wo
番佢老母

等星期五通知啦

拎新Passport服務一直無停

我個fd收到"自願加入whatsapp 工作group" 要求,
可能下星期都會繼續home office

去行山o丫嘛 全部同我返公司

屌，我公司都係
捉行山果幾條友去試藥啦，做MT做到你咁撚蠢

試藥

呢幾個星期係高峰時期叫你番工

關咩事
習大大話要復工呀

屌佢老母咩 冇口罩返條撚呀

要人戴口罩返工，但又唔提供口罩

係聽上面支共講架姐

雜總話要復工 就會跟

唔係怪... 打邊爐個18條友，感染到既人呢兩日先開始出現

呢個時勢有口罩都唔係100%安全
大佬呀 唔想賴嘢囉
仲要咁多支那同事

唔係好信 岩岩先開始社區大爆發 同埋個個部門做法唔同
識人係衛生署返足 我係semi-gov就ho足咁耐

保險使撚返工

社區開始爆先call人返工？

復工消耗好多口罩

郵局已經resume
全港冇得避掛號照上門

你有病徵？係前線？唔係就無csi戴。戴左都要除番低。

真係有部份鬼佬要求調返自己國家
或者resign返去再搵

鬼佬走咗，香港人要返工做埋佢

刁大大話開工
林奠有得唔跟?

條友on9

香港人睇野闊d 啦

發生緊咩事都未知

政府奶共奶到番唔番工都要跟中共喇，仲掛住批鬥自己友行山呢d 芝麻綠豆小事

on 撚99仲要幾十條友俾like

真係cls加速社區大爆發
怕員工偷懶多過怕大家病/死

跟隨黨路線武漢肺炎已完

我哋公司都係下星期一開始復工
社區大爆發先嚟復工

我公司呢個禮拜都返緊啦
仲要係外資都咁
明明都可以Home office

我有聽過，未 FC

我公司成個二月都WFH

社區爆發先叫人返工咁搞笑？？

都差唔多啦
真係停到咁耐咩
這是個奴隸城市

公墓員而家非前線緊急無口罩消毒品派
下星期全面復工都幾大可能性

無收到風都覺嫁啦
政府部門邊有可能停哂成個月
真係唔洗做咩

利申 公墓員

唔係呀嘛依家未過危險期架喎

大爆發剛剛先開始

朝早搭黨鐵真係會Team Kill

16號完

口罩唔夠 開唔到啦 你諗下每間博物館 圖書館 體育館 都會變左排隊拎口罩

就係因為黨鐵開通新站，唔谷下人流點得

配合支那玩復工？

中國都復左工，林奠9成9會跟尾，再過多個禮拜開返啲關口添呀

屌你老母on99番去等一齊奶野
利申home office有野做

銀行復工肯定係因為行山銀行單嘢啦

好唔想返office呀屌

咁多人迫埋一齊等集體感染啦

之前唔高危又唔想返?

唔通真係放成世咩
大把人返緊啦

雜種要求盡快開工，條八婆點會唔跟

其實好多公務員都返緊

可預見復工一個禮拜 將會更大規模爆發
每日都傳唔同office有人奶野 要封曬全層/全棟
之後要再home office

其實呢個一定會發生
當有打邊爐呢單case
香港都可以將係屋企既人分番去唔同既室內空間
但另一邊廂又叫戲院同娛樂場所唔好營業
係咪去睇戲就高危 番寫字樓就會無事?

屋企人番銀行
一直都有番工，只不過番左唔開門

黎緊係最高危 復工咪玩啦 搭地鐵巴士一定奶晒野

連行山銀行都講到明WFH 到 3月頭喎

你邊間中資細行啊？

復囉，最多咪攬炒

以我所知公務員back office不嬲都返緊工
只不過唔駛返晒5日啫
每星期返1至3日

公司大谷話 自己決定返唔返
公司部門谷話 如果公司可以成日冇咗你，咁代表你唔重要

請自行演繹

有得醫架 返啦

習總都唔示哂

年初五返到而家無停過
咩係home office

呢句野好好笑
其實一間公司係冇左邊個都運作到
就算係同你講呢句既部門呀頭都一樣

根本唔關行山事
一定係因為大陸命令

中國都話要復工
殖民地咪要跟

支那爆到咁大鑊都要復工，憑咩覺得香港唔使

【武漢肺炎】路透社：習總警告抗疫別太盡免威脅經濟

習總暗示唒

樓主啲風喺邊度嚟

大家等多幾日咪知囉
估嚟做咩

全香港一齊貼身迫返工

偽政府就係要咁

正常公司就係要做到冇左某個人都run到先叫健康
如果唔係做乜柒要迫人放block leave

講係咁講

而家咁嘅環境 佢咁講到你唔返真係炒鳩你

返啦 坐得睇戲

我就坐到3月尾先

24號開始復工

Back office嗰啲唔係日日返

果啲on9算咩自己友
咁激動你有份一齊行？

煩唔撚煩成日講行山
home office係人都知唔會理你去邊總之交到嘢就得架啦
行山咁小事日講夜講
on9到

習總話番冇得唔番

返佢老母 返到全港病哂都似

迫人番工
想加快爆？

我私人公司話跟公務員嘅安排
而我都覺你地下個禮拜應該復工...
諗緊點說服鬼佬老細唔好咁輕視個社區爆發......

啱呀 好理由 希望我老細會buy 老細唔係掛住賺錢唔理夥記安全，而係佢地根本唔撚驚 鬼佬老細

本身編左更 編到2月尾
但如果下星期番就好 多D人奶野
反正都係老屎忽奶野

唔使收風都知啦, 大陸復工, 香港班奴才夠膽唔跟咩

我都覺得要
因為支那都復工
嚟個真攬炒

好難說服 如果講數字真係未有確實數字出黎增強個說服力

岩岩先有確診案返工成座大廈封左喎

未爆所以吹雞翻工, 冇人點爆

冇得行山

大把私人公司今個星期已經正常返工

我估唔會全面復工，會輪更，每個星期番兩三日，做到野(當然會慢左)，又唔算太多人聚集係office.

畢竟大陸吹雞要挽救經濟，政府一定會跟。

好多Home office wor

Why not both? 兩者無矛盾。
港共係奶共。
但行山銀行果幾條友都係on9
如果行山果幾條友係手足應該害死左好多人，因為連最基本既保護自己網絡私隱都唔識，點睇都似係離地港豬，無可能係手足。

根據林鄭邏輯
社區已經爆發
停工已無意義

返公司對住高層咳，跟手話買唔到口罩但公司冇提供，自己好精神又好熱愛公司一定要返工。

正呀
中左招一啖口水都收佢皮

公司好好送口罩同送'埋畀家屬

你見呢兩日先得一個人中就知下星期應該要返

作為一個公務員
真係一早預左下星期要返工啦

一聲令下 理得你爆唔爆

你公司會全公司一齊block leave 咩

笑料從不間斷

初五開始返啦😞

根據沙士
壇野起碼搞至四，五月
唔通幾個月唔翻工？
咪玩喇

未社區爆發= 停工
社區爆發=正常返工

之前係支那回港高危，唔想同班人同車

冇睇reply

私人工都番左3，4成
政府工點解唔洗

爆發：再留喺屋企已經冇意思

無撚停過，利申初五返到宜家，日日做唔停手，老細仲叫OT

行山ar la, 屌你老母

好簡單
政府口罩得番一個月都唔夠
番齊曬佢燒曬就穿煲點解會冇曬
所以我估唔會

同埋你私人公司還私人公司
政府一定會做帶頭呼籲停工
否則佢站唔住腳

除非真係疫情開始”冷卻”

都好多人翻
大家都基本上每星期翻2-3日full day
因為政府工係屋企好難做到野

當然都真係有人day1開始就冇翻過

再爆再發

有back office

我哋公司已經取消左

似係你放風

開啦，班官預備出黎打飛機話疫情無社區爆發係佢地功勞，之後一切回復正常

我下星期仲會ab team咁輪

衛生署back office都返足咁多日
無home office 過

開得學你估佢唔想開埋學咩

唔好唔記得社區爆先到失控係佢的目的

林鄭如果話正面復工，你仲可以輪更咩

我都幾肯定係，因為林奠老闆咁講

中國國家主席習近平警告高層官員，為遏制新型冠狀病毒採取的措施大大超過合理範圍，已經威脅到中國經濟。人們日益擔心已經在中美貿易戰期間放緩的中國經濟可能進一步受到拖累。
在中國經濟增速降至近30年來最低水平之際，習近平似乎急於在保護已經放緩的經濟和撲滅一場已造成逾1000人死亡、逾4萬人感染的傳染病之間取得平衡。

林鄭理撚得公墓員死
當日話官員唔好戴口罩
第2日落哂order叫人返工唔好戴

接受唔到

仲未試過home office

經濟咁差 仲唔返工呀?
要幫黨搵多D錢!!!

True
我個邊都係ab team輪住返
根本無home office呢件事

心水清

但收到風差唔多要返

平時翻工
4個鐘做野＆4個鐘吹水＋hea下

而加翻少一半日子
但因為home office關係做既野變多左
要翻工既日子
係由朝做到晚無停過仲要ot
而且變左24小時on call 覆電話

其實公務員一返工 其中一人中招 可能成棟政府合署即時停工

你係曱甴隊咪大把口罩用

其實真係要復工可以係員工分批一星期返一日，口罩消耗最低而可以維持運作

你都發神經嘅
口罩唔係俾你地比Office
所以不存在口罩量不足以應付全部公務員需求嘅情況

長江好危險, sfc唔俾人做temperature check ,好自私

成班傻西偷懶 upload 証證畀人捉

柒婆一開始就唔撚派口罩物資俾坐office公墓員架
佢之後落埋order叫人唔洗戴口罩返工
邊會消耗口罩

即係個個都喺度喺屋企開工係恩賜唔係應份
幾個人柒咗香港僱主就可以大大聲話收返啦
咁香港人都係去中肺炎死好過

想知去到咩程度
老闆先會話唔洗返啦

唔知 但最近竟然聽到話四月大爆發

唔關香港人事
雜種要人開工咪開工

而家已經係喇

總知你同我死都要死返黎，最多每日提供一個廢口罩比你

開工！開城！發大財！

真實既情況係:
十層中有邊層有人中左，只會封同清潔同一層，一般人無去個層既，係唔知個層封左，更加唔知座野有人中左

香港腦細係咁仆街

尋日用CSI口罩撚咗班公墓上水
有d就話其實係轉住返工，唔係home office
我d fd就成個dept要返30%

痴線，就係要你大爆發先叫你返工
而家一日得一兩單算乜野

停左課如果唔停工有咩用
父母放工咪又係要翻歸
到時有咩事又冚家剷

行山銀行果幾條撚樣真係累全港
佢地單野爆左之後 即刻要report duty 比老細
不過好彩已經出左email 話起碼wfh 到3月

冚佢都嫌整污糟個口罩

Same here
班鬼佬連口罩都唔帶
我屌

好撚反智 最初未係嚴重就wfh 依加愈黎愈嚴重就要返office
都痴撚線

學校延至不早於3月16復課

一齊死啦

我果邊又無呢個問題
我地返少左人地都少左

所以根本由一開頭都無停過好多部門都係返遲啲避開人流就算

其實係輪更制咁返囉
每人一日返兩日 降低人流

【Now新聞台】政府表示因應疫情最新情況，會繼續實施部門的特別上班安排至2月23日，以減低社交接觸和病毒在社區傳播的風險。政府屆時會再檢視情況。

公務員繼續home office
其他港豬繼續食屎

私人公司繼續慘過狗

三月先番公司

傳播高峰期取消home office 又屌
而家繼續home office 又有意思

我銀行 一星期返2/3日 但真係冇野做 返工都係大家鬥坐

Extendyeah

直接home office白逗一個月糧

好彩

我果到放早一個鐘咁大把

我office鬼佬多 本來返放工時間都彈性